我完全唔明點解大家以前咁鐘意用app上高登！！

我自己不嬲用開browser睇，iphone有adblock，用落無咩問題，點解無app用大家就要走？

咁你咪上翻高登

你點解唔縮翻入你老母個閪到 係入面好好地 生出黎做咩

咁死返去高登囉
用乜撚野lihkg？

我只係問下姐，唔係話呢度唔好，唔會再上高登架啦

翻去啦高登需要你

用app比較方便，坐車睇又得

自膠 get錯左

會唔會係因為你唔會出街搭車?

咁係你post名語氣有問題啵

sorry

個理由就同m版facebook同埋app嘅facebook一樣

你咁講好多app都係多鳩餘

了解一下樓主平時使用習慣先
你會唔會有入過去嘅post想再入去但又要搵返上次睇到邊度？
又會唔會追故？
又會唔會有時想一次過睇下個post有咩圖？
多唔多覆post？每次都要拉到最低？
多唔多轉台？想轉台要去翻第一頁？

搵人送佢去黑洞啦

唔好亂用啦 佢post新聞架 唔係打手黎

齊齊建立高質論壇

我都prefer web 版 但依度回得快過whatsapp好過癮

我記得HKG+加價果時，樓主都係咁講 。

樓主講梗用電腦睇mobile site

oh,sorry

X界原種喎
點高質法？
柒事就一堆

之前冇電話都冇問題你又用？

負皮不解釋，
屌都廢事

因為app快 同方便ar ma